恒大有落

話說小妹平時答開巴士返學係大老山落車
依家我覺得我好proud of my school
決定以後落車唔襟鐘了
大嗌 恒大有落！

司機肅然起敬

假膠 係pound of my school

升左做大學生 質素自然會提高